有無人覺得 舊式居屋完勝私樓

舊式居屋 雖然個價泊得住私樓

計實用面積 完勝私樓，兩房一廳喺基本，廁所至少容納到2，3個人，廚房都叫大

無落地大玻璃，大打風都唔會爆

居屋無豪華會所，管理費唔會過千 一個月

舊式居屋 大多近地鐵站，有啲位處於山上，屬寧靜區域 仲有 好多附近有 街市，體育館，圖書館

舊式居屋，鄰居同鄰居都有善啲

舊式居屋唔好處，夠期驗樓，窗 麻煩啲，同埋唔少錢

私樓，細到連廚房都開放式，個廁所又細，大多落地大玻璃，打風都有機會爆

私樓超豪華會所，管理費過千 一個月

私樓好多插針式 起喺旺區，舊區，夠矖嘈
近海又濕氣勁

舊式=英治
新個堆=大陸風格

居屋仔一世都唔明私樓好處

2種都有 點解會唔明

私樓有會所真係完勝居屋。

住緊板間房
冇窗冇廁所
唔駛驚打風會爆玻璃
小昆蟲冇機會經渠入屋
完勝公屋私樓

屌你，而家我果度，住左5年交左24萬管理費
個會所去少過100次

咁多居屋 你講邊啲居屋先
人既質素都有分別啦
有錢會唔住私樓咩

私人參建居屋最正

住得私樓三幾千管理費都交唔起不如唔好住

新私樓600幾萬都係黑廁，開放式廚房。
再加個工作平台，絕對呃錢。

屌我仲乜？你自己5年去少過100次關我撚事

居屋都唔少公屋升上黎

住客質素都無保証

識人住果度麻麻地
高空扔物到要整網

同苑有孌童搞細路同用刀人傷報過警
比收數佬貼影印本成層都有

唔值同交唔起有關係？ 我有講過交唔起？？？

果個年代居屋真係物超所值
但同時又唔會搞冧私樓
各有客源

Ummm

油塘居屋 望海 樓下係大本營 地鐵站

冇得輸

私人參建居屋嘅設施
仲多過啲小型私人屋苑

舊式居屋大多有泳池, 迷你公園, 商場必有一個
配套一流

康山大勝7成私樓

有幾層樓又唔得既

油塘不了 去過幾次一出地鐵站就勁up dup, 仲要勁多老人家

你落去見到領匯商場你就唔會咁講

拎一線位置既居屋同有會所既基層私人樓比無得比, 唔係公平既比較

我想講
如果有得揀 寧願唔要19會所
換樓價 管理費平